講真到今日呢個地步 個制裁都係限於11人嘅話 就真係太弱

希望大家都仲做到越打壓越反抗
否則一切都只係煙幕

美國希望會有反應

你都戇鳩
首先個制裁唔撚係香港話事既，咪撚講到咁有話事權，講到變左不為而非不能。
再者幾撚時有講過只限十一隻？

無街頭行動 就做多啲Twitter 戰線
黎智英比人拉 好明顯係個大材料講三萬隻狗打壓新聞自由同人權

睇大家推唔推得郁

紫電11人衆

唔係啊 我指個幅度都仲係好弱
我都講過班選舉主任同李桂華係死士黎
制裁佢地無用的

要限哂所有狗以至公務員先有用

除咗人權法，其實仲有自治法，即係而家有兩條法案對香港可以實施

制裁十一個廢人，其實不如制裁維尼一個

跟本唔會一次過出晒d牌

咁你要做既唔係自怨自艾，有邊個真心覺得11隻夠皮。
依家咪玩下twitter，幫國安法做多幾錢宣傳

有咩招可以用唔比佢去美國？

得個幾百LIKE

你無名無ID無passport點全體無差別制裁
下一張list最多咪制裁國安幾粒大粒加多幾件高官

等pompeo 訓醒先啦

所以我就係叫緊大家加入Twitter 戰線
最主要都係想大家唔好因為中共呢招殺一儆百就怕

呢個都真係個大問題 除左用篤灰機制

今日apple搞到咁
擺明唔止11人啦

Pompeo跟本唔使我地push
佢自己都會係咁加辣
初初邊估到有呢11人？

有效果先講啦，舞照跳

李鬼話爭做第二批名單第一名

夜神月揸住本死亡筆記都係陰D陰D慢慢搣慢慢寫啦

你覺得限哂所有公務員又好有用咩 制裁又唔會死

黎明前最黑暗?
依家先開始日落呀

等人地出手幫係一定無理想中咁有效率